第三次世界大戰會否一觸即發？2062年中國將會消失？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

如果現在你什麼都不做，就是你消失。

哇 2062....
不過如果到當時中國都仲係急速發展國家證明左一樣野

中國跟俄羅斯一樣都是不好侵略的國家，如要導致中國出戰，必定要藉對付俄羅斯同樣的方法去挑釁中國。
而中國的經濟命脈地方就是香港，因為香港一直以來都是成為中國與西方國家經濟接釀的中間角色，是經濟、金融和食物轉運的港口。事實上，中國大部分金和銀都是靠香港匯豐銀行不斷運到國內。即使中國和其他國家斷絕了外交，只要藉著香港進行買賣，就可以維持整個經濟局面。故此，香港對中國經濟是極具重要性！

唔好係真

美國軍事專家指出，與中國和俄羅斯的大國戰爭的雖然可能很遙遠，但是越來越真切。

原文網址：

中美若開戰，會在哪裡爆發，以什麼樣的方式開始？
美國戰略與預算評估中心麥肯認為，中美可能會因為台灣問題陷入戰爭。中國有可能對美國實施核武打擊；襲擊美軍的後勤網絡、干擾衛星定位系統，進行太空戰等。另外，中國也可能會在網絡上發起對美國的黑客戰爭。

原文網址：